麻雀點打，求教

新年期間想陪長輩打牌，想問下本土港式麻雀點打

高手食開大相公,儲夠15張牌可以食
新手通常食住小相公先,13張牌可以食糊

大小相公食糊可以贏幾多錢？

你同長輩打牌想贏錢？
識唔識尊重長輩？

速成
戈金 麻
火土 雀

唔係，驚輸錢唔知要比幾多

麻雀速成班

唔好玩啦，ching

高質

dl app啦on9仔
你唔係諗住連登會有人教/教識你打呀

用丫叉

階磚3出先

Dl咗都唔識

邊隻係階磚3，係咪有3條直線嗰隻

笑死 你踢波算啦

唔係 嗰個三筒

三個圓形嗰個叫階磚三，四家都冇就要再洗過牌

明白，出完階磚3跟住點？

真心定假膠
樓主到時一定洋相盡出

真心求教

一二三四五萬筒花順打人地12345筒
或者4紅中炸人

去dw 明星三缺一 自學